仆街！玩膠玩出火

首先先向咁多位出咗去嘅義士講聲唔好意思
事態來得太突然

我相信 連登仔冇諗過會玩到咁大
同時我亦都相信班撚屌一毛唔會咁撚醒
識得玩膠分化
我亦都希望香港兒女識得分辨事實
唔會咁輕易畀人分化
我哋大家都係香港人

我知，今次好戇鳩
但你有幾耐冇試過咁撚戇鳩
喺我眼中，我哋就好似好耐冇玩過膠咁
喺呢個艱辛而悲痛嘅抗爭中
係咪好耐冇試過有咁大粒

老實講，我今晚好開心
好耐冇試過笑得咁盡興
望住連登嘅一個個假膠post
初時我都嚇親： 我屌！今晚有活動咩
但諗深一層
望住一堆鬼畫符，又話金鐘好多人
我就知道，係膠
係源源不絕嘅膠

我笑咗
因為真係好耐好耐冇試過咁膠
屌！ 點解呀！
唔應該咁樣㗎，
唔應該冇試過咁耐冇膠架
但係
我真係好耐好耐冇試過笑得咁開心
我諗，我哋只係好耐冇笑過

對唔住，義士們
加油，香港人
不要沉溺在悲痛之中
不要被滿腔熱血所蒙蔽
保持腦袋
多與朋友聚聚
吸點迷因或貓咪
記住，我們一個都不能少

推

放低堆link方便大家唔洗逐隻垃圾搵黎block

膠post 道歉聲明

突發金鐘要人！金鐘要人！

「清袋行動」已經有共識！11.30開始行動！今次一舖清佢袋

2330做野 醒目 現場開始多人 提防狗

仲加咩密 出去救人呀！！！

今日發夢因為金鐘要人而出咗黎嘅入一入黎

仲推嚟做咩，夠了
大家明㗎啦
沉底唔好提啦

謝謝您

唔好意思，一啲都唔好笑
大家都話而家係一個長期戰爭，連登係其中一個最重要嘅資訊來源 ，好多人包括我自己都精神緊張，唔想錯失任何一個消息。
唔該唔好再玩呢啲戇鳩野，唔好玩亦唔好笑

我有份推post 我係度向大道歉
左眼見到咸濕鬼對大家唔住
左眼見到咸濕鬼做錯了

Ներեցեք